[I/A]數碼暴龍召喚:linkz(23) 懞撚打埋呢兩個鐘棄驚

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post